手機食雞點解冇人講？

最近好似有一隊香港人打到去世界賽 好似叫what a squad 幾勁 點解最近好似冇人再講依隻game?
利伸：冇玩 淨係想知

因為呢類型嘅game就嚟突破三百隻

Out la

電競都夠衰，不過都算
仲要手機電競

手機電競=殘奧

可以去app台

冇人玩自然冇人講